尼馬觸傷舊患 杜曹佢對曼聯無法上陣

體育】巴黎聖日耳門證實周三在法足盃傷出的尼馬，觸傷第5蹠骨舊患，會方與尼馬自己同表憂心。

PSG在周三法足盃打敗斯特拉斯堡後發表聲明，證實經過初步診斷，尼馬（Neymar）的第5蹠骨受創令他痛楚，表示會考慮用盡一切方法協助尼馬。這位世界轉會費紀錄保持者去季因同一傷處，而錯過3個月比賽。

「醫生擔憂，尼馬擔憂，因為那是同一條腿，同一位置。」教練杜慈同時批評球證沒好好保護尼馬：「那是他被犯規3次的處境，一次又一次，球證甚麼也沒有做。」

尼馬疑似受傷，令人懷疑他或錯過下月鬥曼聯的歐聯大戰，PSG將在2月13日歐聯16強首回合作客曼聯，3月7日則主場迎戰紅魔。如果尼馬趕不及披甲的話，PSG戰力勢必有所削弱。

條撚樣次次驚輸都喺法國踢衛生波受傷

曼聯都驚

20個英超你有無？

為左去曼聯鋪路

你查清楚，邊度有廿個英超

佢利迷想話自己隊波有18個英超

獌連後上拎英超同r聯

講曼聯又拉落利度

咁我講錯囉